香港邊度仲有蘭州手拉麵食？

好似買少見少，荃灣力生嗰間都冇埋
轉咗手裝修理變咗垃圾

睇錯 一蘭拉麵

要東方宮先正宗，要大陸先有分店，香港唔會有好食
利申去完蘭州返唔到轉頭，想食會去福田食

ps力新舊嗰間都好垃圾

紅磡有間 正唔正宗唔太清楚 但肯定係內地人做同手工制 叫牛肉拉麵 係寶石戲院附近

屯門有
好食但覺得唔太正宗

應該轉左手，垃圾左好多

唔係喎，嗰間先正

港式拉麵角度來講幾正，但係一啲都唔正宗。去蘭州食過一次返唔到轉頭

內你老母地

你老母就比人屌緊

未食過之前個間 但呢間實在唔錯 可以一試

上年未grad成日食 好撚正 又平
似係一對台灣情侶開
條仔日日都到拉

呢個時候仲有35蚊 加埋野飲都係40 差唔多啦!

而間無左對男女 野食仲要差左好多

係蘭洲食個啲都係唔好食
因為無得揀逼住要食 依家係香港唔會再食

支那人上乜撚嘢連登呀 死返去百度啦

每次返大陸都會食幾次,但啲肉小到仆街.有時見到咁多分店,感覺可能係情報交換中心嚟.

銅鑼灣碗碗香有冇人食過？
好多大陸人去食咁

咁多人去過蘭州？

傷心酸辣粉都好撚多支那人去食,次次經過都覺得好撚噪

嗰陣跟學校去考察，食完覺得驚為天人
不過可能係落咗滴滴香

反而食串燒食過田鼠肉
諗返起嗰浸油味都想嘔

喺廣州食過 好食到扯旗
深圳有邊間推介

睇錯蘭花手 拉麵

以前荃灣千色店川龍街附近有間蘭洲拉麵皇
細個就食開佢，麵拉得彈牙夠爽
當時力生嗰間煮得淋所以鍾意川龍街多d
自從川龍街執咗就有時食力生同山西
山西刀削麵初頭都有做手拉
做做下又麵粉唔同又成本貴就唔做手拉齋刀削
時移世易，個個剩係識食米線，手拉麵有誠意咁多就俾人摒棄